【黃到出汁...】香港首家線上黃色資訊平台上線啦！

嗱, 此黃色平台非一般黃色平台, 未成年係可以進入胖虎的

不過我成日都偷睇, 重點係av01係黃架

因為我地既賣點係健康！無論大人細路都需要既！

好啦好啦細佬你冷靜返少少先
上面個啲係健康, 不過我地講緊個啲係下面呢啲先岩呀

而家黃圈都有資訊整合平台 - EGGIES .HK啦

飲食, 健康, 扮靚, 寵物, 旅遊, 活動, 本土品牌, 告急黃店...
總之衣食住行基本上乜野都可以係上面搵到
放假終於可以輕鬆放假 唔需要再睇藍媒新假期fc黎fc去

名稱 新假期周刊 Weekend Weekly
所屬公司 英皇集團 Emperor Group
立場 藍色商家
資料來源 NeoGuide

上一個post有巴打提醒我話上年612新假期有份叫人出去野餐
所以大家自行定性啦
樓豬本人無睇開新假期, 就剩係知英皇好似呢段字咁藍到發黑姐

---------------------------------------------------------------------------------------------

目前仲係試運階段, 經過各位既努力, 雖然我地既post未能夠上到熱門, 但係follower方面都有四位數既增長, 衷心多謝大家既幫忙(同新假期既差距亦由880倍拉近到157倍左右)

關於目標方面：
永恆既目標就係希望大家放假可以輕鬆放唔洗再同架fc鬥咁耐
整合衣食住行各方面既資訊俾大家, 直到光復到香港為止

細分既話：
呢個post要上熱門！俾更加多連登仔睇到
其次係10K追蹤, 就可以由story連結去網站方便大家睇文
最後就當然係超越新假期

而家就 FOLLW + SHARE
instagram:
website:

自推一下先

幫推

有女必推, 最愛狗仔

幫手fol個靚low可以嘛

followed 樓豬ho ball

多謝g持

代樓豬多謝PR毛推POST

乜原來有毛block左睇唔到, 都唔該曬PR毛

今晚推咩POST

成日話點解有人搞行動連登無人講，我以家就講你知

我話你聽點樣令你立即收到抗爭行動資訊
每日用兩三分鐘睇唔會好難為你G

香港人抗爭日程表文宣頻道 :

香港人日程表 :

懶西們，唔好話無人講過

#21Nov #22Nov #荔枝角 #黃色經濟圈
《香港人大笪地》
日期：11月21至22日 (六至日)
時間：
1⃣21/11星期六:1100 - 18:00
2⃣22/11星期日:1200 - 20:00
地點：
1⃣大笪地主場地：自成一閣 荔枝角店 ( 荔枝角永康街41號匯華工廠大廈8樓A座5-6室 )
2⃣大笪地副場地：3樓HongKong_IN Studio 及同層不同房間 ( 荔枝角永康街41號匯華工廠大廈3樓 )
查詢：
Whatsapp : 98787393
Instargram :
Facebook :
Source :

#28Nov #29Nov #佐敦 #黃色經濟圈
【傘心市集】
日期 & 時間 :
11月28日 (六) 12:00 - 20:30
11月29日 (日) 10:00 - 18:30
地點：佐敦彌敦道229號周生生大廈 901 & 902室(佐敦站C1出口)
*免費入場
Source :

#26-29Nov #全港 #撐黃店
【11.26-29懲罰祭】
日期 : 11月26-29日 (四至日)
目的 : 無論美國大選係拜登定係侵侵贏🇺🇸，香港人都係要自救，適逢11月26日美國感恩節，我哋呼籲大家11月26-29日期間，一連四日都幫襯唔同黃店，黃色經濟圈就更加要靠大家落力支持，先至頂得住。
登記網址 :
（截止報名日期為11月16日）
Source :

等緊你今晚開POST

一齊推

推車咁樣推

請幫推！

認同請分享！

推

Push

謝幫推一齊上熱門得唔得

一齊推上熱門洗走PR POST

GOGOGO!

推大力啲

收到BOSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

上唔上到架

推多陣唔該

再黎再黎

係度係度

push!!正嘢!支持!加油!

代樓豬多謝你

本人再多謝你多一次

推推推

幫緊你幫緊你

整得好靚

支持下FOLLOW+推上熱門得唔得先

followed, G持樓主

幫我推下POST啦唔該你

加油

我要上熱門呀

我認得你

係你呀BB

再推多3次得唔得

followed

黃色賺錢圈

幫推多2次得唔得

多謝毛狗幫推

又有, 我又睇唔到啦多謝毛狗

一次

你真係超好人

二次

已科勞

愛你

push

幫我推下, 3次!好唔好先

錫曬你!

三次

黎多幾次得唔得唔洗多, 3次!

順手幫我推3次啦唔該你

幫樓豬

再推3次!唔該你

以為有女女睇

係你! 早晨

真係有喎....

一齊推推推

男生們動起來呢

推啊

動邊度先

謝幫推, 再推3次得唔得先

靚推

我推唔起呀第一日潮流, 琴日就娛樂

咁樣

你幫我我再幫返你

要求整apps

大家幫大家無咁DRYYYYYY

未有咁既人力物力呀大佬

時事台俾人洗得好快, 好撚多毛呀

娛樂台真係洗唔到上去咩

1

我都唔知但明明今晚算多人

2

3

推到無氣了

求連登KOL幫拖開POST

早啊唔係夜晚咩

都早

上唔到都照推

有人follow無人推既

咁我點上熱門呀

熱咗

又唔得啦嗚

冇人推，慘慘

我屌 你叻！

九點到洗地組post

謝幫推！

why 佢block你？

上上上

睇到呢個comment 就解黎睇下 有咩事

姐係你唔係毛？

番嚟推

你最好

怕佢仲未走到

Pushhhhh

嗱我解返你先 下次唔準再串我

多得大家

轉頭

乖

我要爆數

多謝幫推

EGGIES .HK

堅持就是勝利

第7了

出汁

佢係隔離po有幫緊我搵路

無space的如果係ig的話

???

叻

幫你出汁！

小青年？細蚊仔連字都唔識

好啦

唔洗理毛啦 多謝佢幫推

多謝大佬

我要天天上熱門

上熱門

上到不過再要多啲人睇到

好

錫爆你

推到1001

Gogogogogo

tvb po 化

follow

上咗熱門都係得咁少人 FOLLOW
證明連登多毒撚唔用 ig

Thx ching

tvb po 文化 輸出LIHKG
算唔算係 半content farm式

卜
一
埶
灬
昍
| 亅

上熱門 已fol

上熱門
完成重任

你地好叻

見公廁coffee屌你老母唔推唔支持

有冇行山黃店

我唔想
你睇下我正經個兩個先啦無人理我架

行山野既黃店呀？

推呀喂

衣食住行嘅嘢你我都要知

唔好講咁多
有無咩黃既隱世極邪惡拉絲推介先
唔係點出PAGE

姐屬於香港人既小黃書

真
不過我本來都冇唔like 呢種po

屌我無呀唔要新假期呀

推po 又唔follow

推po share 又唔推po share

我都唔知，法庭po?

[member][member]以為係Dream 哥朋友仔

我今日唔開

ez push ching

完全正確

幫推下

明明我骨子裏好正經 係都要我咁

男不壞 po 不推

一人推多三次

一定要cls

即follow + 幫手推

我屌

唔該大佬

in lin deng jai i trust

如果唔係睇女都唔click 入黎睇
冇錯啊

做人好難

又賣廣告

唔使唔該大佬

辛苦

推多下

幫推
希望你哋到最後唔會變成為咗利益喺個黃圈入面搞個金圈嘅人

無錢賺的方便大家only

放心唔撚會 最撚憎渣狗

推
有冇fb page

遲少少 未有人手搞住

開個ig page 邊會

真係覺得你個Account好熟 區選嗰陣係度？

Lm

咁應該係

巴打你應該一早紅字大隻SHOW呢個
宜家黃圈最敏感
亦係連登最敏感
ANYWAY支持

光復娛樂台真係好犀利

我永遠都游說唔到人地去黃店

有咁多女推多下

正

點解冇facebook
係咪恰老人家唔用ig

咁我覺得又唔係 黃圈唔係做義工 賺錢好應該 係我唔賺姐

未有人手咋 好快有啦 乖

我墀

想推

pishhhh

推我定推post

推樓豬

嗚啊中意俾人推

性暗示

謝幫推

幫你push

推返你

多謝g持樓豬

噉唔推了

推到爆為止

唔好呀我錯了

推爆樓主

4

5

6

7

8910

11

ig post貼傳送門條link變晒文字 冇得直接click

轉頭搞搞佢

pushpush

推緊你 推緊你

Sor 慣咗手勢

推
有冇facebook page?

支持默默做實事嘅手足

PUSHHHHHH

暫時未有遲啲 好快

再推

推到有fb

gchi

gayau

幫推一下

支持

一早follow咗

你叻

唔驚

有女即推

自推夠未呀？躝啦

人手置頂

唔鍾意咪quit囉

樓豬 想要fb

艾豬入唔到link好on9

推畀樓豬睇

攰了早抖

推多三下

一下

兩下

三下

Pish

Yup yup
露營唔同行山

搵到即po

謝
已科勞

推！

約定煲底相見

幾正
push

Push liked

謝推po

好波 推！

可唔可以ig 都有文字睇呀

屌係咸野睇pornhub得啦洗鬼睇你咩…

有無得加入做小編

唔要人睇新假期 又學埋新假期d衰野
乜都要入link睇

推返上去先

主要問題係ig有文既話排版會有少少問題
太多字 又中間無圖其實件事唔太吸引

暫時最需要係寫手
我地既人手係極度有限 其實未來都一定需要有更多人既幫手 只係暫時我哋仲考慮緊需要邊方面嘅人才
始終啱啱起步我哋都仲摸索緊

Any肥 多謝你對我哋有興趣 想加入我哋嘅話可以留意番ig 總有機會的

唔通你係婉君表妹

可唔可以諗諗有得RSS subscribe??

我知RSS係咩(其實可能都係一知半解)
但點整可能我地要花啲時間了解

謝幫推
請FOLLOW+LIKE+SHARE!

LM

早晨推

一推

二推

三推

代你朋友占哥同你講聲 早餐呀兄弟

屌想打早晨 柒撚左

首先可唔可搵個designer搞下d圖
又一式一樣 又核突

當然無問題啦
不過有冇具體改善方法?
統一(或者你講既一式一樣啦)已經係最整齊最organised既做法
核突既話具體係邊度? 定係你既意思係一式一樣=核突?

呢隻黃泥色都唔靚
同埋咁統一咁岀 好似機械人gen岀黎咁 無乜感情
利申 個人意見

或者咁講啦, 每個牌子/design都應該要有color scheme
當然eggies都有既, 隻泥黃色都係而家呢套color scheme既其中一隻色, 咁所以顏色既問題, 意見收到既, 但呢刻我地就無太多可以做到, 因為始終改過隻色基本上係成個color scheme要轉走佢, 姐係我地要由零做過, 而呢個時間同人力我地真係未有既, 所以只可以睇下以後既發展方向係點同埋有冇機會俾我地重新rebrand過eggies啦

另外就係關於格式問題, 統一係真係最慳水慳力同埋最工整既方式黎架啦, 始終我地係個資訊整合平台rather than一個graphic design/文宣account
再外加我地暫時都係一個極之意想不到地細既蚊型團隊

又要做資料整合又要揀相執相又要打文又要處理graphic, 如果個個front page design都唔同, 我地真係食唔起呢個工作量住

呢方面我地會睇下有冇係其他方面/時間有其他既graphic出到俾大家以解大家"睇一式一樣既排板睇到悶"既困擾

好有heart

都係fc得太多又太少黃食店外既info, 先想做啲自己做到既野姐所以唔好咁講
有好撚多手足都好有heart 特別係唔同戰線既手足仲有每晚九點既連登洗地組

琴日登左

OK射射

射射

我好耐的, 你忍多陣OK?

我唔得啦

早餐

加速幫你射左先

去搵占哥佢話請你食早餐

接實呀

射落海好啦我唔要呀

好野要推

出力啲推車咁推

食得唔好曬呀

衰人.....睇下成口都係啦

錫啖先

咁你都唔介意, 你真係好

覆錯post sorry

要勁過 xxtv

我屌你呃我打茄輪

大家咁話

吞啦柒頭

拎去狗屋餵狗

射落地都唔益狗

射落地再叫隻狗黎奶乾淨

家明表哥？

我可以

咁請DM我地自爆你係戇豆

今日出咗文 係女啊

DM了

一陣生花柳

射落地都生? 都係佢奶完佢會生

佢個口有毒

咁拎去人道毀滅

謝幫推
請之後再LIKE+SHARE!

屌中伏原來覆過

幾好，支持下

謝支持

屏你老味PR

唔洗勞氣, 扑柒佢再多謝佢推post就得

屌完即扑了

態度正確

我地推到1001先

推到1001先

未諗到新post開乜, 俾啲時間

女囉

又女.......無貨喎內容又一樣

咁推薦facebook web

唔知今日整唔整得切
同埋想拿拿聲上10K IG就有新function用

咁繼續推比多啲人睇

早晨大佬

你先係大佬

我小朋友黎架咋

我前幾個月先幼稚園畢業咋

我屌邊夠你玩

哥哥 唔好恰me

好啦哥哥請你食腸腸

bookmarked

請FOLLOW LIKE AND SHARE!

食咩腸先

你想食咩

德國腸

推啊！

支持本土呀

咁你有冇推介

哥哥係法國醫院出世...又有香港人
fusion菜呀

小弟都有搞開網店，岩岩send左資料俾你地自薦左

琴晚開始收到唔少人投稿
可能要啲時間先睇同覆得曬, 所以可能要等等
真係好多謝大家對樓豬既g持

法國醫院出世就變fusion

係咁架啦

所以話黃賭毒入面我淨係撐黃

黃永遠都係最重要
生活一定要充滿黃

我又番嚟推

你真係衰鬼黎

彈出又彈入

推到仆街

驚你真係仆街喎之後

小心啲呀

Follow咗幾日啦

我都Follow咗幾一日啦

出

謝幫推
仆街好快1001

驚你呀

1001左無得推呀嘛又要再開

幫緊你 幫緊你

1001 我既